【失憶？】說好的還眼？打佢老母閪啦！

左膠死開

轟呀！